(只限巴打)有房出租，有無人想夾租

村屋，葵涌區，七百呎，有後園

出租一房，面積百零呎,月租$4500蚊

可提供床，書枱，簡便衣櫃，冷氣

如有雜物，如單車等，可放後園。

廳可共用，有梳化，餐枱，電視機

可用洗衣機及煮食

屋內wifi ，水，電，煤氣，按人頭分擔。

有意可加 tg:

因為屋企負擔較重，所以出租一房

養左隻鬼仔
租唔租得

如有興趣可tg 我睇相

巴打認真 post

個故幾個月先更新一次

估唔到肥絲大隻都有男朋友

推

成日帶唔同嘅女番去扑野有冇問題

有位巴打 pm 我，但我禁錯制，如見字請再 pm 多次

巴打多謝你

成日睇你啲丁圖

ok

我而家無著衫覆你

我買咗件好性感既泳衣啊